[京阿尼1月] 紫羅蘭永恆花園 pv3

可唔可以fast forward 兩個半月

日本已經先行左兩集

ヴァイオレット・エヴァーガーデンED主題歌
茅原実里「みちしるべ」
作詞:茅原実里
作曲/編曲:菊田大介(Elements Garden)
2018年1月31日発売

神作

仲有兩個月
等得好辛苦

又B害其他公司

今次pv正常好多
以前真係光得太誇張

茅原実里

睇親呢套既PV都成日有種睇緊刺客信條trailer既錯覺

茅原 又有新歌聽

茅原実里同京阿尼都幾有緣，境界的彼方op又係佢唱

In 京阿尼 I trust